港 鐵 乘 客 企 圖 掟 汽 油 彈 被 英 勇 乘 客 制 止

【20：40更新】懷疑在車廂內投擲汽油彈的疑犯，身上有三級燒傷，由警員押送往醫院治理傷勢。

警方最新消息指，事發時有乘客疑欲在車廂內企圖掟汽油彈，旁邊英勇乘客將他制服，糾纏間，有易燃品在地上起火引發大火，釀成至少11人受傷。警方正循縱火方向調查，擬將涉案人士拘捕。

英勇乘客

邊位巴打咁勇

香港攪到今日咁

呢d事好正常

疑犯有3級燒傷
唔通真係燒到褲都爛果個呀叔

似乎係佢

正你個頭, 又打住咩旗號

如果掟左入去，閉門開左車就大鑊，屍殺列車

唔好崇拜我

一定死傷無數

好彩有人制止。

嘩屌,如果真係俾佢扔到真係死好撚多人
真英雄

事實係好正常

廢老

用錯晒

一個城市...

好英勇

。

唔夠鄭捷癲

多謝你

城市又點

變到咁....

個呀叔張相仲拎住個疑似酒樽

如果個英勇乘客係蝻，連登仔會點

唔好用城市黎打飛機啦，屌你老母
城市就唔可以暴動咩，英國究發生過啦

有幾多錢...

屌又有新會然

比個鍵盤我，我都得

都無撚用

新會然又炒車

義士

如果唔出手

死得仲多人

唔出手自己第一個死

成車人 車爆埋就仲大劑

好市民奬一定要比佢

exact7y
企旁邊走唔到，出手係正常反應

其實係隔離 實阻住佢

0:12
地鐵職員唔係人命啊?!!

Sorry呀

地鐵職員唔係人命啊? 香港人癲左?
0:12

新會然

即刻潛撚左水快過笠水狗

講你就叻

要頒獎比呢位及時阻止嘅乘客

唔喺叻唔叻嘅問題
喺唔出手死撚梗嘅問題 冇得唔出手

講就咁講
但人地左手渣火機,右手渣汽油果時
你可以已經睇到呆撚左

可能

到底係邊位英勇乘客

有冇人知個勇士有無受傷

感激呢d 英勇既人
令受害人減少